# TP_Linux_1

## II. Feu

### Trouver au moins 4 façons différentes de péter la machine

1ère façon :
```
$ cd /
$ cd boot
$ sudo rm -rf loader
```

2ème façon :
```
$ cd /
$ cd boot
$ sudo nano vmlinuz-5.14.0-70.26.1.el9.aarch64
```
***j'ai suprimer pas mal de chose pas tout mais c'était incompréhensif***

3ème façon :
```
$ cd /
$ cd boot
$ sudo mv -f /boot/loader /etc/ssl
```

4ème façon :
```
$ cd /
$ sudo rm -rf var
$ sudo rm -rf usr
```
